林鄭：你地唔會得逞，唔會爭取到口中嘅訴求

送中聽過左啦

宣戰，ok，奉陪到底

明白
各有各做
我無所謂
攬炒

之後呢

佢唔識分莊閒

如果我地咁都唔割，佢都幾慘

尊重記者？有冇睇過班警甴點對記者

而家係邊個唔等得想盡快平息？

敵人反對的

簡單講
林鄭親口證實: 死也不會接受所謂五大訴求

屌講完之後無料到

食屎狗，係就一早宣戰臭西

反社會人格黎

姐係送中唔撚係撤回??

依家唔撚係要你接受，做就得啦
理閪你感受咩

唔駛如果啦 一定唔割

好 就等你呢句

核爆都唔割

Over her dead body?

幫中共把關
想雙普選？

梗係唔撤 因為已經做緊 車被捕人士返支那

講到自己有權決定咁

好似2014咁
咪拉晒你地班仆街去坐監

跟住回復平靜

哦

即係就快得逞

係立會撤左啦咩?

繼續煲國際戰線

睇得出佢好急 你地仆街幾時先割呀屌咁既樣睇見都心涼

佢D語氣好撚串，完全無晒71立法會被攻陷果種頹勢

港共係咪有咩新招掌握左?

佢咪撤回左囉
即係答應左1樣啦

幾時有話撤回
我鍾意今日撤聽日擺返上去傾埋都得呀

打埋記者

佢咁講即係三罷有效

睇下點

有撤，比卡超正式講過

OK 明白

之後要死好多人先撤回

點割呀
警暴嚴重過我地100000倍
師奶老母都識講「示威者犯法有人拉 警察犯法邊個拉？」

ok 繼續

佢幾時死

收皮喇淋奠

塊面紅到咁，唔知醜

2047都要面對既問題

北上同習種握過手同做過愛

末期 好嚴重嗰隻

佢跟中聯辦份稿讀啫

又想Connect人
佢提你地要覺悟呀

又想和理非同勇武割席

再次升級

大家聽朝早啲起身啦！

講乜是撚但啦
總之點都唔割

林鄭: 等我表演真攬炒

咁咪攬炒咯

點會因為一隻藍絲就割

係咪真
又出手靚牌俾人權法

唔洗理
嗰陣夠話唔撤回

咁急開記者會

證明真春袋

林鄭：遠遠超過你地爭取嘅「乜野」訴求
五大係乜野港共由頭到尾都冇放過係眼內
不過都唔係第一日知
咁各有各做唔怪得人

要死一齊死

冇人求妳
林鄭垃圾

佢69嗰陣都好撚串
之後唔同時間都有串過
結果呢？
純粹係錯判形勢地串
戒心要有 但唔好過份憂慮

five demands
not one less

完全唔明佢想點 你又唔會贏到 點解要害死哂下一代

bingo紙呢

更恐怖受傷 checklist：

721元朗站
831太子站
101健仔心口中鎗
1110又一城
1111西灣河交通警脅持示威者後開鎗

九龍灣13拳
TKO連儂牆女記者入ICU
大埔穿肚
無數人被打
太古區議員咬甩耳
太古夫婦一危殆一重傷
破產的士司機撞斷23歲女雙腳
荃灣斬斷腳筋
612爆眼DGS老師
印尼爆眼女記者
尖沙咀爆眼少女

仲有一大堆性侵同酷刑
*18歲荃灣警署輪姦*
*北區醫院接收嘅被輪姦女生*
*中5男示威者被雞姦*
大量失蹤人口
大量無血跳樓
UST周同學離奇墮樓致死
15歲陳同學命案

攬炒呀臭閪！

真係咁講？

好呀 咁繼續囉

攬炒吧！

攬炒

Then just burn together

佢冇棋啦

咁係唔係要重啟送中？係講聲
我又要通知屋企姨媽姑姐

恐怖分子先會講

[突發］林鄭會見傳媒重點

G持止暴製亂
捉曬大學大專生

火水mode

反正和平遊行都爭取唔到架啦
宜家連遊行嘅機會都唔批
咁當然唔可以繼續暴力

一、徹底撤回修例 ✓
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

講真你自己都唔做得長，收皮啦

後果自負 後果自負

之前仲要嗌口號鼓勵所有人唔好割，依家已經冇人諗割唔割

佢真係痴線

你哋見過人用火水救火未？
我見過，我真係見過

玩到2046都同你玩落去

林鄭寧願攬炒，都要維持政權

比卡超問左林大將軍未

英文見真章

燒一隻藍絲有咩要割？

佢斬到手足斷腳爆肚有無割過？無呀！

打撚死斬唔會割

叫人割蓆叫左4個月

有冇問點解要進攻大學同教會？

因為燒一隻太少了

嘩 好撚打得

agree，咁咪攬炒囉
史書會紀載香港斷送係習近平同林鄭手中

真係聽到厭

串到仆街，咁要攬炒

學佢話齋 個別事件 電光火石之間姐

閱

咁

送中撤回左未?

死也不會

ok

問題係點解可以串撚到咁
佢肯撚定有畀維尼照肺
而家香港咁樣搞到中共成頭煙，甚至引發左支那國內嘅管治危機
我唔明佢那來的自信咁串。

林鄭根本唔想解決問題, 是想把問題更加發大

核彈都唔割啦

有話係爭取咩
我要你應承呀7婆

串撚到

完全冇心想解決問問 好撚嘢

WFC

果然係運動唯一大台
收到 會繼續做

黑警夠剩豆人工咩都唔做就得 因為權力落左係賣港既人身上

多謝柒婆既鼓勵

攬炒之母

求極人割都無人割

雖然愈多愈好 但數量唔係重點啦

佢唔割
我地唔割

佢割
我地都唔割

就係咁簡單

宣戰

仲要個藍絲無穿無爛

係唔係同班曱警講

收嗲喇 柒婆

決定權由頭都唔係你度啊 仆街

維尼就係欣賞佢夠guts
大家死要面當然要互撐

其實我冇睇 唔知有幾串

聽日繼續

唔撚理你地啊

同之前有乜分別，中共不嬲咁既口徑架啦，扮晒蟹咁

繼續加火水

諗起唐英年個句有生之年

上撚完北京 含左甴近撚
今日係串d

獨立調查委員會已冇用查到2047都查唔完，不如免了

又係分化囉
佢講用暴力爭取唔到想和理非割
但和你非想話佢知和平示威都係爭取nothing

我有啲開始信佢係魯魯修

佢顛撚左

聽完林鄭話割，我依家又唔想割lu

即係堅決反對 繼續口交

但我地有理過你咩？
脫晒節啦特狗

agger，佢真係好黑人憎

我咩訴求都可以唔要
淨係想攬炒

我想攬炒咋

連登：你地唔會得逞，唔會爭取到口中嘅平靜

收到，就睇下政府今次捱到幾耐

我唔要獨立調查委員會
我要解散政府同警隊啊

咁咪攬炒

明天繼續

五大訴求已經爭左一樣，你仲話無可能？

咁佢唯有死
然後再爭取五大訴求

佢想發大件事多過解決件事, 目的為咩呢....

和平遊行都唔會爭取到訴求

橫掂爭取唔到,點解唔停手

冇叫好耐
從來個核心都係攬炒

根本冇撒

所以仲講訴求真係得啖笑
唔撚係訴求呀
係通牒

示威者犯法有人拉 警察犯法邊個拉？

佢就係心諗
我講到咁你班人都唔割
都唔知點先肯割

吓 哦 今日跌800點 你咪期待下聽日會跌幾多囉

食屎啦

大家記住
佢係代表住共產黨

依個亦都係今日警犬咁臭串
落格殺勿論嘅原因

橫掂爭取唔到,點解要停手

送佢上煤山同維尼一齊殉情

林鄭：ok,唔撤回lo

幾時輪到你決定

拖得越耐對我地越𣎴利，
拉左咁多人，勇武又唔會無啦啦越變越多人

對面就唔會少人嘅，仲可以call 武警，老解幫拖，仲有無限金錢比佢地玩

仲係咁撚口硬

林鄭就快冇招了 終於等到佢認為嘅大逆轉機會
所以有位入即刻衝出嚟
只要過埋今次 佢一定迫住再出緊急法
大家撐住呀

連續幾日咁罷工，肯定狂跌

老母英明

聽得出佢真係好撚嬲
你要我地割席的確係唔會得逞囉

我發現到左今日黃藍基本上定左形
理論上起碼6，7成人係黃

咁就要繼續了

月娥の震魂曲 明白了

佢出黎講野即係冇乜計 同埋證明今日既做法好有用 真係揸正個春袋

次次都叫人割冇新意呀
要割都早就割左啦

攬炒吧

咁都唔係失控

係 所以要繼續 繼續到戒嚴攬炒為止
玉石俱焚

雖然佢都唔係第一次講

她咁講真係令我好放心

War begin

呢個真！柒婆有「緊急法」呢張牌

Noted

係人都知依家警權最大 所以唔洗諗住用法律來收班黑警皮

亂港之母

越口硬表示佢越淆底 大家明啦

wfc

我老母冇得救

本質係你條仆街仲係度

割乜撚野，今日啲狗癲到連個藍絲同事都覺得離譜呀

we will see

只要我地繼續，長期抗爭。睇下邊個長命

佢係最想攬炒果個

繼續攬曱甴喎佢

又幫人打強心針

做得好！

Agger

指暴製亂👌

問題係莊閒都冇佢份

佢話主流民意要佢落台佢會落台㗎喎，落未？

而加係你條柒碌冇民望
你而家睇吓班警隊出門幾撚犯眾憎

繼續慘落去啦

講到自己好似大義懍然咁....你搞嘅暴政都唔會得逞，八婆⋯⋯

如果你覺得馬鞍山火燒藍絲好暴力

藍絲暴行：

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

政見不同？佢所維護嘅政權係殺害我哋嘅政權，你會唔會放過一個想殺死我哋嘅人？喺割蓆之前你問下自己今朝早付出左啲咩，如果係仲返緊工嘅。你無資格割

攬炒之母終於番黎啦

我要攬炒

咁講就好了 即係冇陰謀

佢應該聽唔撚到民意
淨係識做曱甴平隻狗

麻煩記者朋友同林奠講： 收到，兄弟爬山，各自努力。

then kill us all

政府已經冇棋

林鄭你唔會得呈，香港人唔會罷休

佢嘅主流民意係嗰千二人

唔好太高估林鄭同上面班官
佢見完習大同韓正之後 記者會每5分鐘一次支持黑警

真心覺得佢地係覺得 拉曬打死曬你地 就可以「回復平靜」 然後當無事發生過

講畀支持政府嗰班聽

我要得逞

唔聽麻承受後果

習曱甴 曱近平 甴近平 曱甴王

林鄭你條死八婆都唔會得逞

陳百祥：件事完再先調查

佢啲口吻真係唔驚

林鄭最後個句:
多謝各位~吓~吓~

林大總統隻狗?

又落油
今日個火未夠勁？

If we burn, you burn with us

全球第二經濟大國都冇棋？

咪同你玩大佢囉

警察犯法有人spin到佢無犯法, 使咩拉

散水撚全面進場!

攬炒啦你老母！

哦。
睇返行動post先。

聽日恒指繼續插

應該咁講
中共唔會／唔識以政治手段讓步
而林鄭又係一個鐘意考第一 執行指示既人
咪淨係識用武力解決民意

林奠話求下你地割啦

送中條例去撚咗邊

經濟攬炒
黑警做陪葬品

支持

唔夠膽同暴民玩大佢
暴民再加碼 要睇你底牌 咁撚串

攪炒

佢真係每次出黎 都煽風點火

係，而且果3成藍基本上9成係無行動力既廢老

我真係好撚驚呀點撚算丫香港九龍無得避有無人想食咩腸仔蛋

其實悼念嗰日 已經feel到全部真街坊都黃哂咁滯
深藍地區 所以我估保守係七成 有機會八成

多得班癲狗 令愈嚟愈多人由藍轉黃
但無可能由黃轉藍

True

又唔係佢話是 林大總統一陣就會發公開信

我都冇期待過會得到五大訴求
亦不曾指望你啲獨立調查有用
我由始至終只係要攬炒

5個月講既野一模一樣

已經歸哂邊架啦 淋病

Wfc, 我諗住攬炒架喎

其實唔洗理佢

洗頭bye

Then let’s burn

的人反對即是有效

咁咪只會繼續無止境落去
香港人又好難真暴動
啲狗有佢繼續癲
林奠有佢繼續食花生

睇就要睇究竟中共頂唔頂得順香港依個國際金融中心日日喺中環射tg

otherwise?

呢番說話可唔可以由燒山講，而唔係林鄭

唔會因為一隻藍絲割
全香港而家最暴力嘅就係班condom
香港市民全部都睇得好清楚
要混洧視聽嘅係林鄭政府！

攬炒囉 驚你咩

通常講完過一排佢就會反口淆底

挑機!

林奠：我一日唔訓低 一日都唔答應

屌 以為自己光之美少女咩
唔會比你地得逞
好撚嘔心呀

佢意思就係無條件撐警

Noted with thanks

佢唔係無棋
佢係唔介意攬炒同支持警隊繼續暴力
老實講 點都唔會輸

反正我都無野輸？0成本 why not make it worse!?

今次雙十一的黎明行動仲嚴過八五罷工

Ok, we don’t fucking care what you say.

We know you are not the in change.

宣戰？

ok boomer

即係要贏只可以攻入禮賓府同警署

佢嗰副嘴臉 衰撚到唔識形容

popo發癲只會越來越多黃 仲想人割

攬炒囉

呢條柒婆關我撚事咩
香港人仲慘啦屌

講割都講左幾個月
你唔口臭嫁咩?

美少女

老虔婆嚟嘅喂

咁繼續

聽足佢又西又tum又威逼咁叫人割左幾個月

有無研究下點分析出佢呢種係反社會人格

訴求係攬炒喎，成功緊

我以為自己睇緊卡通片

推

聽左一兩分鐘已經頂唔順冇聽
甴婆收皮啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

話唔到事既奴婢就收嗲啦。612當晚仲講到牙斬斬，之後呢？

隻揪呀臭閪！

睇都廢撚事睇

習之美少女

聽日一定要繼續呀

扯線公仔，佢都話唔到事，廢噏......都廢事聽

全力以支爆為目標
香港先有機會有民主

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。

你落棺材都唔會等到平靜既一日

本來可以爭取到？ 5個月喎

國際戰線先可以幫到香港！

就係你先搞到香港到依家都未平息到

共產黨只係識得用暴力同更多嘅暴力解決問題
用暴力達到死亡恐懼同流血就可以制止事件

ok,繼續搞

現代版慈禧

佢真係繼續挑釁 繼續淋火水果下好野

明晒咁繼續玩大D

好，攬炒。

講黎講去都係幾幅被，即係攬炒政策繼續

聽日見

同藍屍講，呢個臭閪冥頑不靈，寧願香港經濟同股市攬炒都死要面都死不接受，大家都想快啲完，要完就施壓正苦快啲接受五大訴求。

林病你唔會得呈

你要為自己既惡行負上代價

咁要試吓係咪真係死也不會啦

手足 閒時多D操下自己

出起事 可能救自己一命

而家行落街都要食幾棍 全民健身 YOUTUBE 大把HOME WORKOUT 教學

又可以咁睇
依家已經唔係林鄭一個人既事
你愈遲解決 下任特首就愈難做
依家只係5個月 已經無人敢接特首
我當你真係頂到任期完 我夠膽講 到時邊個做特首都無用

從另一角度去睇 中共一樣可以坦克車入城 直接屠殺所有人 點解仲唔出兵?
其中一原因係如果一出兵 香港特首就會多左"中共屠夫"既稱號
邊個再上去都洗唔甩 一樣會繼續內戰
林鄭一日仲係度同香港開戰 對中共既管治藍圖其實一樣係威脅

其他嘢我聽得唔係好明 剩係聽得明佢大概係話香港攬炒仲未成功 大家仍要繼續努力

好嘢啦!林鄭唔理黑警做乜都唔撚割席

我哋點解要割

佢嚴重啲定 689？

得架啦 知架啦
你都唔洗旨意個位坐得穩

林奠係想繼續持續 咁先可以吊命 因為一完佢就收皮

訴求唔係同政府乞返黎，林鄭你分清楚莊閒先
If we burn, all of you will burn with us.

林鄭挑機wo，聽日大家識做

最唔想停既就係777

嗯
睇下點

面目可憎 死不悔改既西女人
因住收尾幾年

中共介意攬炒
只係我地未真正傷到中共利益

全力搵佢春袋出嚟

咁都唔會止到暴制到亂架

佢自己決策錯誤都可以做到咁就知面皮幾厚

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

咪成功完成一項

政府係唔係管唔到警隊？

咁等攬炒

快啲出老解，踢哂我地出中國籍

都講咗成五個月

根本就係

仲係到撥火用心良苦咩

林奠 條臭閪 食屎狗 ，香港人反抗

開真槍都係唔會令到我龜縮係屋企做港豬架

大家咁話，想華麗轉身下台？冇可能！

777今日反應大，即係平日出動對暴政影響好大。

柒婆講嘢通通廢話，完全解決唔到問題。但係有佢嘅作用：

配合狗渣同有關人士今日故意製作瘋狂混亂場面，特別強調示威者暴力攻擊「市民」，造成佢哋身體「嚴重受傷」

下一部就係柒婆出嚟宣布香港進入失控狀態，取消區議會選舉。

呢個係甴近平留佢係道嘅任務。唔該各位手足諗吓點樣應變再出嚟Set RB、嗌幾下口號，除咗快D畀狗咬之外仲有咩用？唔通真係冇其他招數？

見到手足畀狗咬，真係好心痛
一個都不能少

柒婆同狗渣唔會咁易炒！所以不如諗吓點樣加速支爆！

其實「你哋」係指狗隊

而家要攬炒

長期抗爭

因為中共已經出左兵。

唔會有明正言順大搖大擺既屠城
係一步步咁升級、滲透，直到個武力程度令到絕大部分人都恐懼或者被捕被殺，你回頭望番先會發現，當初所謂既屠城已經完成

689係喺青山逃走咗出嚟

Leon?

值得可憐咩？

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

呢班仆街唔配手足流嘅血
屌你老母

好撚嘔心

乜佢仲記得單野係因為佢製造的政治問題而起

未見過人咁黑人僧

死也不接受就去死,咁就會接受

tvb奸角對白

你唔會得逞

繼續火水救火

製暴致亂

有無更強力武器

wfc
繼續攬炒

林鄭真係唔死都無撚用

對你都冇期望，柒頭

佢死左都冇撚用呀

清算既時候你慌自己同班警畜唔洗死咩

即係你死左就有?
我只係問邏輯問題

宣戰了

哦即係3罷有用啦,明曬

其實維尼未必有照佢肺
到佢無利用價值先會郁佢

敵反我擁

鬥長命囉臭西！

我會同你垃圾正苦攬炒

文革搞十年

林鄭 你諗你

香港示威搞到中共唔見好多錢，仲畀美國拎黎做貿易戰條件，加上示威影響緊支那人，每中共管治出現危機
維尼一定有照佢肺，差在次數多唔多姐

賣埋層樓都同你繼續鬥

繼續唔割

佢係咪煲tvb啲膠劇煲得太多

但爭取到 天

去英國開解下佢老公

姐係想玩大d

仲好，香港人已經無退路，只有破釜沉舟

想知佢副嘴臉咁有自信，究竟嗰次見面講咗啲乜

出完post 777就回應
that means you're doing something right

佢到而家都未付出代價，月收幾廿萬繼續辣馨你，梗係口響啦

又宣戰
佢同popo 同曱近平一樣係psy
正臭閪

好
各有各做

各位兄弟爬山!
切勿喪失理智
記住努力國際戰線

林鄭你都唔會得逞 我地永不放棄

佢真心弱智

5月：要我撤回呢條條例係冇可能嘅事
最後咪又撤回

耿爽: 外國勢力反中亂港的圖謀是不會得逞的
咁上下

去到呢一刻請將777講既野=維尼
香港目前局面點控制唔歸777管
777目前作用得一個
做維尼既代言人替佢傳達維尼既訊息
大家記住
我地要扳倒係支共 港共已經無關痛癢

當然啦.中共一定好撚嬲 但佢地嬲都未必一定要擺上塊面度
維尼可以扮支持林鄭.氹佢話中央支持佢 等佢再做盡D
搞得掂固然好..搞唔掂將所有責任推哂去佢身上

831

如果未來20年都係咁，經常堵路，裝修， 我睇你仲串得幾耐

Ok 支持一齊攬炒

等睇今天的我打倒昨天的我

林鄭幾時死

佢做左咁45年官, 依D少少既權術唔通佢會唔識咩. 過幾十年都得心應手, 係今次反送中越搞越柒

好心用過第二個角度啦
又話考第一 咁無新鮮感架咩

拖多半年睇下點

完全係挑釁性

復會第一日已經撤咗。。。
不過香港一日仲under中國，自由只會越嚟越少

咁咪要佢死咯 鎗就得一把 射定唔射 佢自己揀左

睇嚟曱大大幫佢叉返電，回返去6月9號大勇狀態

成日想我地割𥱊，香港政府執政做到咁閪，曱甴平同中央都未同你割。

依家就想我地割

通常我同藍絲講都係用呢個理由，如果有一日中央政府diu 9 香港政府我味割lor

更年期既女人係中意駁咀

基本上你可以咁諗，林鄭做哂所有dirty works，一個都唔答應
然後換另一個上台 係咁而成立個獨立委員會平息民怒 搞點

咁就唔好死啦，要佢死唔去，永遠受大灣區嘅榮耀，繼續畜生嘅一生

食屎啦柒婆同我地宣戰？

夠話唔撤逃犯條例啦

用"得逞"呢D字，唉～

到最後一炮過落台普選，咪等如skip 咗頭四大訴求

佢既遣責完全可以用係差佬到

你政治前途已經輸哂啦柒婆

7婆表示: 我只係睇到有人阻住popo做野同埋我靜係睇CCTVB

多謝待守坦白

賴得戚，睇佢幾時死

佢一定有睇哂三個台

撒咗啦，李家超撒

81 83 85

初初一個訴求用左咁多人命先換到
我地而家要嘅係雙普選呀屌你老母
777係咪要燒到禮賓府先明呢個道理

喔

佢真係無乜做政治人物既才能
喜怒哀樂都凝於色.....

好呀
咁唯有攬炒一條路

同香港人宣戰

推撚到比全連登見到

(國際戰線主攻核彈)(和理非請入)大家仲記唔記得14年冰桶挑戰 我諗到個TforTagHK Challenge

香港人:你地共狗吾會得逞，沒可能爭取到停止示威

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

我唔理 我唔知

唔知撤回送終條例係咩來呢?

又助攻

你宜家只係一個垃圾口交部咋
收皮啦柒娥

死死地氣撤回

你想明日大愚同支那生吞萬億都唔會得逞

作為土生土長既香港人 見到大部份受傷被捕都係年青一代都無同理心就知佢係一定想滅晒口 完全係中共隻棋子

呢個臭西，真儍定假on9，e+7成幾人唔妥𠳔，叫香港人割席，齊聲屌𠳔老母就得！

佢意思係話都唔夠暴力 緊係爭取唔到啦

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

呢條冚家產講嘢本未倒置，抹煞所有市民嘅訴求，你都唔會得逞，睇你幾時落地獄⋯⋯

奉陪

都唔知佢走出嚟做乜 又唔係辭職 乜撚都唔做等班黑警繼續 佢覺得會停咩？

noted with thanks

林鄭：好彩你地唔係真罷工淨係識被罷工

好啊

又出來火上加油
真港獨之母？

希望可以見到佢全家收皮
死淨佢

得唔到咪攬炒囉
你介意之嘛我唔介意

真係咁講

反人類

收皮啦柒婆…
見佢前面憎佢後面

仲有人理佢咩?

清算魔警幾時變咗政治訴求?

咁不如睇下佢係咪真係去到死都唔會接受

林鄭 記住今天你講呢句野個陣個樣
唔好後悔就得

分分鐘哄緊佢做埋d dirty work先姐 遲d咪佢當condom咁

其實睇下平時屌狗就知好撚多 有d路過都會忍唔住口屌幾句先走

佢老味態度輕佻到

佢咪幫中共血洗下一代然後輸入大陸人囉

屋企人：我睇唔到警察犯法

You want a war?
So be it

大家咁話啦，你都唔會得逞嘅，就算香港人贏唔到，你都唔會贏到
#最愛攬炒

一早都知依場係香港人賭既生存之戰，佢而家應承我先驚

Quis custodiet ipsos custodes?

衰啲講句 班狗都起碼出黎頂
林鄭講到自己統帥大將軍咁收皮啦好心
班藍絲同警察根本都係反政府 日日屌鳩政府

咁就奉陪到底

唔緊要😂搞左警暴先

擺明聽咗中共order

咁就一直撐落去

林井：你地快D 割蓆啦仆街

禮賓府冇事吖河？